比朋友見到自己一個人行山,係唔係好醜?

比朋友見到自己一個人行山,係唔係好醜?

下次叫我就ok

唔覺有咩問題
呢個世界上，唔駛做乜q 嘢都要搵人陪嘅

一啲都唔醜
自己即興想行山有咩問題

係

認真諗吓真係幾醜

我講「係」係咪會影響到你？你理撚得人咩，自己一個舒服，知道自己做緊咩咪得囉

能力範圍內、安全既話
一個人行係正過一班人行

一個人行山 見天氣好想行就行得
唔洗左約右約

想自己一個人靜下係咪唔撚得呀屌你老母

都唔係即興,我一定有schedule的~~~

無問題嘅.注意安全就好

好多柒頭好鍾意襯虛
明明自己唔鍾意行山就死都跟埋啲friend去
至撚醜就係呢啲人

會好熱!!

我成日一個人行

都係~~~加上我大汗, 有d 路線又唔係個個鍾
意

醜咪醜,我近期都無乜心情

當你人大左
唔會覺得係咩一回事

係,有時都好enjoy

係,我好多時都唔著衫行

冇fd 唔洗驚俾人見到自己一個行

唔覺成日一個人自己行

自己一個行先正

自己都少朋友,咁都撞到,仲要一定拍拖行

咁又係~~~不過見間中男既都有
女就係好少

我一個朋友都冇 唔洗驚呢樣野

靚女定咩先

唔叫埋家姐一齊行？

唔關事, 係安全問題

講真

香港好撚多呢啲人

on lun 9 ,佢地會行山郊遊咩?

死唔去的,今日都仆底左兩次

有咩問題 我平時會自己一個人去露營
行到邊訓到邊
自己鐘意就好 做自己緊要

一個人露營 我真係好似未見過

唉

咩?? 我朋友拖女去

會擔心呢啲嘢嘅人仲撚醜 個心靈好脆弱 成個細路仔咁

坐熱狗出發唔驚俾friend撞到

唔覺 個陣自己一個跑山 見到個唔算好熟嘅朋友問我係到做咩 我話跑山佢好似好驚訝定唔知想恥笑咁 完全唔會理呢啲人 做自己中意嘅嘢 覺得享受就得

唔敢一個人出街先醜，係真正毒撚

我覺得 條友自己一個行山咁堅 勁

一人之境都唔識享受，行嚟把撚咩

又唔係見到你喺山上打飛機, 有幾醜呀？

經常一個人行

搭單問 : 單拖西狗牙有無問題

你行行下山見到d 排骨仔著住條緊身褲現左條簽仔出黎，但你都興奮到要捽碟既，仲要俾人睇到你濕晒就話羞姐

一個人行山不知幾爽
按自己步伐行，快又得慢又得

唔係,不過無拍拖一排,加上工作不如意,有點不開心

有幾勁 成日見到一家大細, ,一係情侶行

咁又無,頂多人有三急時.,....

咁我無信心去西狗

一個人行山咁chill 怕咩

無 其實比我想像中輕鬆 我都係單拖西狗牙

你呀

信你

唔洗左約右約
唔洗左等右等
早啲行又得，遲啲行又得
想喺咩位停又得，想行快啲又得

除咗危險之外，冇咩問題

冇人幫手影相啫
其他ok
我一個人行都係郊遊心態

啱呀 果班真係戇鳩仔嚟

最愛獨行, 不過比人知道獨行就好撚長氣又話危險又話無照應

你既所謂朋友係唔係D Hi-Bye Friend

我好鐘意喎 想點行都得
可以減下壓 幾舒服

咁呢個係真啊,快d又得.唔著衫又得

係條街,返工,仲危險

自己影.自己又唔係咩人,影咁多自己做咩,頂多自拍

量力而為 萬事小心

上次就係同朋友行, 唔看清楚地圖,又堅持行,差d 命都無

普通朋友啦~~

有咩問題
最緊要自己鐘意
唔洗理人地點睇
呢個世界咩人都有
介意人地點睇就好辛苦
做咩都可以有人鬧你
只要做的事唔係傷害緊人地就得

都係打個招呼，或者無視行過都無所謂
自己兩者都有試過，一大班人行，其實好少留意其他人係唔係單丁行山。

勁先一個人行

我都有興趣一個人行山，以前中學AYP行過就冇去過
如果weekday行有冇介紹、行邊度會安全啲呢？

最慘我唔勁

大把地方,你想行邊到先

靚仔一個行 -> 浪子
樣衰一個行 - > 毒

下?

行多幾次就勁

我會建議你帶手套 雖然我都無帶 睇你怕唔怕整到隻手

麥理浩徑

係型

你post個樣上黎我先知你醜唔醜

係咪果啲一人帳幕, 打坐咁係度練九陰真經.

毒撚😓

你有咁既諗法先醜

其實好地地一座山, 點解你地係要踩上去先舒服

獨自上高山

麥理浩徑看邊段,有D 路段都好爛

哈哈~~~~

係 咁易俾人影響到 真係幾醜

NO 啊

我由香港自己一個行，去到日本都係自己一個人行，自己照顧到安全，洗咩理人點睇

very gd

唔係應該調返轉 覺得好型先啱咩

自己行山跑山先最爽
唔洗等人/要人等

安全問題大啲
琴日第一次自己行
整傷左行得勁慢
唔熟路又天黑仲收唔到電話
幾驚要喺山過夜

呢排自己去行街，打卡，行年宵，同事都會好驚訝咁話唔信，邊會有人咁樣做，唔會好柒咩

早排我一條友行晒三牙
石壁水 > 三牙 > 鳳凰山 > 東涌
全程約18.5k唔算難，你有做開運動/一晚跑到10k應該應付到
途中遇到兩個唔識既人吹下水，佢地都係一個人行，一個係行開山既40幾歲男人，一個係50幾歲地盤佬feel既阿叔，我落後晒佢地兩個

係驚上到三牙唔識路
係咪要dl map先